疑阻路遭淋黑油 私家車變身「粉紅斑馬」

私家車疑阻路遭淋黑油。（黃永健攝）

荃灣關門口村再有私家車被淋油。早上7時許，有村民行發現一輛停泊在村內掘頭路的粉紅色私家車，左邊車身遭人淋潑黑油，儼如粉紅斑馬。由於該車停泊位置為樓梯口，擋住村內3條通道，不排除因此遭破壞。

私家車停在村內掘頭路。（網民Chongchong圖片）

去年11月26日早上8時許，一輛同樣停泊在村內掘頭路的七人車，亦遭人淋潑紅油，前後擋風玻璃及車頂均「中招」，警方列刑事毀壞案處理。

幾有美感

私家車左邊車身被淋黑油。（黃永健攝）

去年11月村內亦有七人車被淋紅油。（資料圖片）

泊個位咁西，比人淋油唔出奇呀

Paint it black~

掋撚死la

好似幾有美感

淋得好呀